戾氣好大

⋯⋯係咪真係黎明前嘅黑暗係最黑暗？
啱啱仲躁到對無辜嘅兩老發火
我知道呢刻唔會有呢張運動嘅答案，我亦都願意繼續行落去，只係今晚，又再好沉重⋯⋯

唉屌